---
extends: _layouts.update
published_at: 2018-03-29
slug: freistellung
event: koe1805
question: 'Wie kann ich mich für meinen Unterricht in dieser Woche befreien lassen?'
---

Vielleicht hast du in der Campwoche gar keine Ferien. <br> 
Du kannst probieren, eine Befreiung bei deiner Klassenleitung zu bekommen.  
<br>
Mit folgendem Antrag haben wir schon gute Erfahrungen gemacht:  
[Antrag Freistellung](/files/180329-freistellung-antrag-koe1805.pdf)
<br>
Einfach ausdrucken, eigene Daten ausfüllen und bei der Klassenleitung abgeben!